[香港怨婦協會]倫敦人妻同健吾邊個最怨婦？

健吾
倫敦人妻

啲死基佬係咁上下質素
之後再屈翻你歧視

敦倫人妻就擺明潑婦
健吾仲要懶係正氣好似自己岩撚晒呢下先乞人憎

健吾又靚仔又崇日,你地反佢究竟係咩心態?